{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602053",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주명가두루치기"
    },
    "text": "済州名家 (제주명가두루치기)\\n\n済州西帰浦市西帰浦洞316-5\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 56席 , 済州島·済州名家はアワビが人気のメニューとして知られている。 アワビは済州島の特色ある料理で、アワビと海産物、黒豚が一緒に構成されている。 この料理を食べ終わったら、残ったタレにチャーハンを追加してたっぷり食べることができる。 済州島でボリュームたっぷりの食事をご希望の方は、「済州名家」を訪問してみると良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州名家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州名家は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "済州名家の特色は何ですか？",
            "answer": "済州名家はアワビが人気のメニューとして知られています。"
        },
        {
            "question": "済州名家の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "済州名家の人気メニューはアワビ料理です。"
        },
        {
            "question": "済州名家の場所はどこですか？",
            "answer": "済州名家は済州西帰浦市西帰浦洞316-5にあります。"
        },
        {
            "question": "済州名家は何席ありますか？",
            "answer": "済州名家には56席あります。"
        },
        {
            "question": "済州名家の休業日はありますか？",
            "answer": "済州名家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "済州名家で食べることができる料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "済州名家で食べることができる料理は、アワビと海産物、黒豚が一緒に構成されている特徴があります。"
        },
        {
            "question": "済州名家で食べることができる料理のおすすめはありますか？",
            "answer": "済州名家で食べることができる料理のおすすめはアワビ料理です。"
        },
        {
            "question": "済州名家で食べた後におすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "済州名家で食べた後は、残ったタレにチャーハンを追加してたっぷり食べることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "済州名家を訪問するときに考慮すべきことはありますか？",
            "answer": "済州名家を訪問する際は、ボリュームたっぷりの食事を楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 352
    }
}